呢個冬天會唔會凍d

因為少左好多飛機飛？

氣候變化既影響，好少話即時呈現到
如果疫情持續五年(開心仔)
應該會凍左

起身凍 著件衞衣出街
依家熱到閪 屌

今日15度炸

呢幾日好凍

仲係10幾度 以前成個12月都係得幾度

8度